圍棋高手請入

有冇人可以打救下我..

右上角小目

天元

黑定白？想問乜

問得應該係白

白棋m9殺五子先啦
右上又可以打入，應該無得輸

殺唔唒5隻
利申：1級

點樣殺唔哂
你下一步係？

我黑...諗唔到點樣可以win到

捉下一局啦

冇，gg

咁灰

借左上去入已經係最大機會
輸咪輸囉 有乜所謂啫

n16打哂上面?

你啱

嗰個應該係關鍵手

即係點??
應該都係要諗計打右上??

我係黑,不過如果白棋打到入右上嘅話我諗我會輸八十目左右...n16應該係最直接嘅方法

n16咁細
係都r16打入去玩啦，白棋咁多劫材

白棋既話我會行s15，不過睇棋形雙方都新手，講邊步點行都冇用，不如樓主睇成係「右上活一塊就贏」就算啦
Btw 黑外圍子多，右上托角r16會有被黑棋外扳，再強行破眼（唔理裂形）既可能性，優勢棋唔應該咁行

各位講嘅咁多步,只有少部份小弟有能力理解得到..果然圍棋呢條路仲好漫長

學到野